條條女都要有個屬於自己既公仔？

好撚肉酸，廿尻幾歲仲成個智障咁
仲有個公仔一定要特別，同身邊啲fd唔同，去旅行要帶住po ig，屌你老母

鬆弛熊